[ios] 分享下你個emoji

自爆？